[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1769)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

柏林刷角阿

Slow

外掛復出

全部刷c

fast

笑4唔笑4

中眉
運都冇埋

燈力好強。。。

柏林中楣 屌

柏林中眉

真的風了

雷根爆角

柏林差D

我發覺我燈一排 好運一排。。。

俄佬半大pls

究竟點先可以燈到呢個境界

柏林快入

點解我買柏林

屌你老母

屌,書包個種燈,買完之後見到撞晒機就知凍過水

俄仔刷c

書包要咗 雷恩

求你 柏林要贏

Plz

屌佢老母

jump

59分先出水dllm

火車禁屌 半大有機

雷恩[0/+0.5]
轉要尼斯[0/-0.5]

仆街串左雷恩 唔駛屌角了

長青樹 專搞事

冇眼睇
荷乙正氣啲唔該！

有即場

柏林會贏

dodo加kaaa加輸包結果會點

買左盤

書包自私食咪算，出水搞9我地

柏林羸到星期日出去追風

即轉

加咗注落雷恩

比角啦

依個轉身好撚靚

笑撚4 ka巴

我都係雷恩

見到書包出水 信心馬上摧毀

屌你

今次老4都唔幫你了

華麗轉身

fs巴 爆角爆咗第二場

做做買咩

dodo av 輸包大戰kaaaa

書包 又搞鳩我

佢搞我雷恩呀dklm!!!!!

佢話左要下盤

屌你老母 雷根cup未

打和

書包大神請保佑柏林

唸唸下雷恩太易入手

我懷疑書包針尻連登仔

雷根分幾粒角比柏林啦

屌⋯⋯

柏林上半場入一球先好嗎

馬上

巴黎半大

轉身射個3分波 ka巴好波！

你知唔知今日我買完閪花同比馬
59分見到書包同晒路
已經番唔到轉頭
明知自己會豬

書包要雷恩
見到即刻唔買了
買少一場當贏

柏林半主啦屌

要左雷恩

我條飛凍過水
雷根
柏林
雷恩

唔緊要一不離二二不離三

入呀柏林

全對家....

cls
今日都針呢2場

唉我屌你老母,第4場書包要埋下盤,4場追撚住我黎買咁

Same

你贏晒

雷根cup佢老母

火車頭

有個雷字嘅都好雷

雷恩勁定輸包勁？

要幾撚黑先可以燈到咁？

雷超

1-1！

火車頭1 1

火車1-1

火車頭半大

火車頭!!!

11火車 再起動!!

輸包真係屌你

秒goal秒C

俄超半大

勁共勁共

俄假真係半大
冇買到

唔好再入啦，super算了

半1全9係好正常既事

書包又嚟 咪撚再嚟啦屌

Cup佢

柏林聯學下人入波 ok?

雷根斯堡半大呀！！！！

俄仔半和頂住

呢場半大有3點幾倍

半大幾倍

火車頭追平
再反超

FS巴追到俄超開全大了嗎

好快變1:2
雲加 + 書包 加持

見到書包賣咗火車頭覺得開唔到半大冇買到

雷根。火車同我cup

柏林聯 角大比角啦

然而柏林仍然妹下妹下

俄超半和全主 有機會

痴撚線俄超都可以半大 仲要兩隊莫斯科 負負得正

雷根反cup小勝一球

希望得

火車半主 快杯

輸包買左嘅大家可以試下半或一球半膽

柏林聯比角啦

兩隊對賽往績好多大波

跟左fs，比多粒

信心唔夠 變咗 買2/2.5b

俄假半和頂實

火車火車
轟隆轟隆 咇咇

買左30蚊咋....

柏林

停角34分鐘

書包次次都最後幾分鐘先出,點避呀你老母

火車頭半和頂實 柏林刷角唔該

終於第2

柏林

特登陰你地

幫你gel

唔係3c咩

3角

書包同山蛇都要左西布朗,呢場會唔會腰斬

第二個角

包爺又燈埋我閪布
想點？

書包馬會 賭仔殺手

柏林依然未入球

過關鳩篤咗半和

唔屌都唔比角,正臭西隊

柏林聯

救命

加油呀火車

柏林刷角 火車頭半和頂實

聽講追擊你

屌你早知信自己allin 半大

雷根 火車快cup
柏林快入

西布朗應該冇事掛
雖然我應該skip

柏林-6c

書包訓左 燈力-50

好彩包爺玩5場就休息 唔係命都無

追住你嚟打

柏林請你入球

俄仔刷角未

屌條撚樣扮訓

Cup 是夢嗎？

冇㗎
我夠信自己All in咗6點兩場日職0.5/1b
咪輸10k

電根追和啦屌

雷根門前有機會都唔入

柏林入

書包我撐你吖！

比多6角先

睇左陣無啦 應該開細 唔落底係度鳩傳
唉

有波入就得㗎喇

半場前能入球嗎

柏林上

火車一定杯

得得介賭兩日心情如何

唔買0.5/1b 太低水唔吸引

快手柏林

屌你個柏林

柏林個前鋒咁鬼廢

雷根快手cup

好想睇杜伊斯堡零的突破，人地4連敗好慘架啦

佢唔敗 就波台慘敗

10

goal

柏1-0

火車頭戰績睇落輕鬆cup

goal!

柏林 goal

下場先

goalll 柏仔1:0

電根cup未？

差你咋 雷根火車頭

到時佢突破到就變咗 連登仔三連敗個個要跳樓

柏林再入

我要角呀柏林仔

我柏

仆街燈撚到

同路啊av

柏林刷角呀
半場得3c好撚危

講左大船一定要上

柏林聯串咗電根

上

無咩特別

柏林入多粒

齊羊

冇假啦同我對左

仲有我

下半入多2粒你睇

入多粒

柏林聯正氣

下場買咩

半場法電 下半杯左佢啦

做乜封盤

柏林個光頭佬好勁

柏林入波唔好停角阿

1:1 !

bob

唔好全部1-1呀

成日無嘛嘛封唔知做乜尻

雷炸

電根 1:1

屌FAKE

角角角

真 頭先個球射得幾靚下

屌

哇 柏林個goal 好撚勁

boom

屌fake你老母咩

仆街 咁都fake

屌 假希望

炸完下一隊

炸 特雷sure win

立即完場ok?

柏林半場整多兩角啦

靚到仆街

下半場一開波cup佢老母 雷根

雷根驚險半大

訓了，聽晚買利身鋪

Gchi

真

fake goal喎

Fake

???

炸左喎清

炸左

驚險半大

巴打還好嗎

開心得太早

屌你老母咪忍我笑 頂唔順

今晚咁多場都無多場睇中?

俄佬差一粒
唉 冇買半大

火車 雷根 杜伊 全jumped

柏林入多粒刷多6角

炸jump

驚險中伏

3串1 暫時全中

下半場要6c 有d危

莫斯科真係半和鐵膽 好彩今場無買半蛋

雷恩12M

支持光頭佬帶帽

12m

12M!

我了

Siu4

同路三串四 主客主

包爺一休息就有野睇

MISS

雷恩12m missed

柏林個場冇更衣室
點解要企起個場到中場

雷恩
多德
阿些斯奧
禾寧大
奈梅大

DLLM 書包勁到

果然好難射呀！
書包我dllm!!!!!!

半大低水真係成日開唔出

包爺

尼斯 fg

12m都miss

包哥勁到12m都射唔入

個種燈力

雷恩屌你老母

12碼真係好撚難射架

又12?

快過馬會封盤放盤

書包威力
守哂龍

升級為力場

Ka巴要跟住燈包轉風向

長買書包對家都上左車

今晚都難買，蚊注訓醒對答案

我買咗雷恩fg 真係要多謝書包

雷恩快半大

如果有燈神大賽，佢同雲加仲有邊個可以入選。。

我 認真

POLO

火車頭 雷根 杜伊 gel 三場

黃俊

亂買既得仔

我兩年前 輸咗100k比馬會 路途好遙遠

當年係有波台4幻神
其中兩位就係佢哋

星星

法甲半和可以gel定，兩隊都鳩下鳩下

恭喜
咁都頂到
半大想要唔敢買
今晚好似幾正氣
荷乙執返兩場

諗緊應該點補飛
特雷同柏林都叫緊
串咗雷恩
根據書包定律

星sir 係唔係退咗休唔出水 以前靠佢搵好多

有無人知星蛇係邊

應該最多打個和 度定2點堆波先

法甲諗緊好唔好等佢出8.5先屌角大

牙得

荷乙買咗場半大睇下開到幾多場

果陣我潛左水 輸左唔少

牙得唔燈囉 FG好撚準

法乙9買半細過關試下先

川迪有冇同路

集氣雷根斯堡反cup

借問聲雲加訓左未。

gchi

雷根cup就2.5b了

過主ok？

問過包爺未

度緊
揀唔落手

姐係同路撐 gchi

聽日110場波
1300賭到第二朝1030

上啊雷恩

入定錢

賭英超算 聽日幾好賭

荷乙法乙各玩一條4x1算

雷恩cup

眼訓 睇完半場就訓

荷乙想搵場買大波 仲睇緊

多仔出左幾多新人 小心小心

電根快cup

gchiiii

阿梅啦 大波鐵膽

雷根快啲開大波

今晚贏既全推熱刺盤

俄假有無試過半2全9

鳥德隊野失球雖然多 但我驚佢廢到要阿梅入4粒

準備賭足60個鐘
天昏地暗

唔入波 不如唔好踢啦

不要 。利記贏硬

火車雷根快入波
柏林繼續入

雷根1-1

差一球！

電根real 11

又炸

我屌你老母 當我冇講過

我夾埋條6串7

笑撚死

慘

炸到一球都冇

炸撚夠未
dllm書包

又炸....

雷根炸足兩鑊 書包果然勁

又越位 屌你老母逼害主隊

燈力無窮

琴日就cls假波og 今日連炸兩次

比角啦
-6c
屌你老母

唔講得笑

雷根應該會杯 炸兩球 肯定唔順

笑了 唔叫了 炸兩次 唔想現

雷根炸

書包蛇

入波啦柏林

黑西

無問題

有了

戴綠帽入多粒未

杜伊goal未？

俄假咁都刷到9c我認哂全post做契爺

我係 依兩日黑爆

雷根 屌連豬三個盤了

3場0030同我刷角

長跟書包對家可上車

刷角啦 柏林

連C

最慘佢次撚次59分先出

連c

0-2

炸完比人入 針了

已死

今晚無包爺指路 唔sick賭了

刷角入波柏林

靚！差一球

0-2 上車了

特2-0 我屌你老母特又唔炸

炸完對家入 雷根

綠帽比人禁住屌

點樣做到? 可以燈到咁

書包一陣又表演3X1斷1收屍

雷根比人迫害玩撚完

DLLM 書包

柏林 雷恩入波呀

笑死

已經當輸左

安全了 好彩 轉左特雷船

荷乙集氣！

綠帽要振作 贏半當贏左

柏林聯9.5b
雷根2.5b

火車頭入未

雷根炸完仲要失

無言 垃圾 書包包書

雷根2.5b

火車頭立即入波

火車頭求你刷角

輸硬 法芬出黎了

好撚慘 炸走左兩個上盤

我發覺我每屌一次，就會連c
屌你老母

輸半啦俾我

仲買左雷恩

重有4角ar

火車頭開始出返正選

雷根可以表演連入三球了

嚟啦

點解俄假好似係咩人屌角 得我on99自己上左船？

柏林刷角應該要有一球

書包cls真係
屌你老母
你早d出啦好心
一睇完你清爐開番狗會app已經00分
買閪咩
次次都係咁

火車頭刷角呀

俄假不嬲買細

原來同左書包 雷根火車頭同路 我縮返入老母個閪到先

咪睇囉 又要睇又要屌
老撚馮咩

好心火車就留力歐聯啦

Av巴贏咁多都屌書包

我同你同船 屌緊角啦

輸包逼害連登大船

柏林刷角啦
對家快追和焗佢攻啦

黑到咁可以講咩
炸兩次
聽日飲茶唔撚叫炸兩食

平時都係玩對家 依家佢次次59先出

包爺加油

戒角球了 今日買兩場 兩場都停成場c咁

呢兩日同撚左路果啲全輸
點玩

書包要雷恩
first goal係咪搏尼斯抵玩啲

波圖3個前鋒傷
有無人知係咪全部出唔到?

好慘

雷根連fake兩球，慘

多仔仲學人讓球半，開果個咩心態

火車

書包要左閪布朗

柏林比多2球黎
火車頭

俄假兩隊下半場瘋狂傳中

想當年成日比雲加書包逼害

戴拿模請你即刻入波

又要入錢

而家都係?

杜伊斯堡入未

多仔應該開唔到半大

柏林聯9.5b
雷根2.5b
快

唔柒賭了
買親隊隊都fake goal 一係輸半/輸晒
你玩埋我果份

特雷食撚滑雷根 但受讓
以為個盤鬼盤所以買主盤
結果都係開客

都話法甲半和gel得，等睇下半係咪都踢到咁柒柒下先

有冇人要屌角

屌你法甲得3c

閪包又話200贏ipone 越出越多 係咪要輸夠一皮野先買到iphone

俄4c

頂唔順好撚悶，d進攻完全唔入肉

兩隊都唔似冇乜c

柏林比多球我

小星星都係神級

無希望架啦唉。。。

法甲7.5B？

8.5b有d機既

求火車快入多球

ching到最後有冇單頭三場?

打漏左
馬會贏iphone xs

雷根 9c收錢

可以要

入多球 柏林

8.5b 9.5b 都冇

特雷幾時rc？咁撚多黃

9up我就叻，淨係單頭左杜伊斯堡

俄5c

7.5可以一戰既

雲加:

2點超重心 阿些斯奧

仆街又逼害我

希望柏林絕和到

柏林刷角啦
唔好allin先黎玩野啦

唔追7.5了，8.5 9.5輸左算數

火車頭手足

火車快入 柏林快刷角

柏林

多蒙特半主

冇買，希望你中

入多粒唔該

尼斯對上場場刷， 一開即場就沒了

兩點三場盤都好撚鬼

火車頭咁都刷到9c真係搵得icac

有冇多仔陣？係咪強陣？

仆街 多仔出幻幻 -1凍過水

柏林刷角

布魯日半大是咪必買正氣波

對家好似幾個後防傷左

柏林火車頭比心機刷角

紅

奧斯好吸引喎

火車rc

柏林場波停仲多過踢
客隊輸緊踢到好似贏緊一球咁
客龍開球龍門球冇30秒都開唔出

火車紅埋

火車頭...

書包..我立即屌你老母

又要講紅左仲勁 不停講

柏林求你再進一球可以嗎

吸引到唔敢買

杜伊 火車頭比我輸半 total收返200再買盤啦屌

柏林D角球點拎番黎

柏林火車刷角

柏林全格OKAY?

俄假戰神卡

荷乙9買6×22半大算

快入柏林

火車頭搞咩

垃圾火車頭

俄超真係越紅越勁

硬係覺得柏林聯會搞事

無人要希望之鷹?

Train rc

廢達

雷根試下入一球先

雷根追和輸半啦

比球12M柏林聯啦

柏林聯屌多粒好嘛

6串7
8 主
12 半大
15 客+1
16 客+1
19 客
21 客

5C ONLY

叫到唔想叫了 好似好絕望咁

輸包幾時先可以買得到iPhone

唔要川迪燕豪
其他全半大

書包應該永遠都買唔到XS

雷根 cup佢cup佢

1分鐘1角 70分鐘5角
平均15分鐘以上先有1角

柏林火車刷角啦好嗎

火車頭快被入

雷根cup柒佢！

買唔切法乙 奈梅入波

記錄用 睇下係咪書包真係咁堅淨係斷我雷根

和當贏啦

上啊各位
甘堡爾
巴黎FC
GFCO
勒哈弗爾
羅連安特

另外奈梅亨唔入比人入開半大

可能好事

柏林個場訓撚完地未

雷根cup!

火車 杜伊 輸半當贏

莫斯科同柏林刷多4隻角啦

奈梅大波

Cup到9-10月唔撚打丁

俄假三寶又準備全中

買左條荷乙4x1 8主11客12半大14客+1

有預感火車頭十二碼絕殺

荷乙全部打nba

柏1-1

柏林1:1

書包好波!!!!!!!!全滅呀

柏林聯 1-1 杜伊斯堡
屌你老母半一上盤真係會搞事

雷GUN 雷GUN

柏

屌你柏林

好波啊書包 3場上盤比你燈死晒

栢林輸埋

杜伊斯堡！！！！

抵你比人追鳩和
咁撚hea

書包

8主12半大同路
仲有15 16 客+1
19 21 客W

6串7

係書包燈？

屌你老尾書包！！！

伊高斯半大-1

01伊高斯

哈。真係玩完了。

輸盤王多蒙特有無手足要

頂住！比我三中一都好啦

點解仲要出水，DEL撚咗個清爐佢啦 DLLM

杜伊斯堡係一分都未贏到架
幫人起機啦on9柏林聯

仆街，我買柏林win都開唔出

屌你老母柏林

大船

齊上

痴撚線伊高斯都輸

伊斯高好波繼續入

屌 on9?

書包係咪真係咁燈....

仆街柏林

真係要屌，角又冇

柏林個龍弱智？

頂住！好撚想gel呀

三上悠亞

eagles秒針

伊高斯發咩神經 半場追和啦

屌你老母咩柏林聯 仆街

一開波就12m

雷根 雷根

南錫對家goall

哈 完了

柏林快cup

首先係奈梅亨半大
其他半場後仲有得傾

Diu柏林

栢林21算啦好ma

書包3場上盤
1場客盤1分都未有
1場主連炸兩球 比客入多球
1場主rc

世界級

Goallllll

奈梅半大

屌你柏林半格都殺

柏林針了

柏林入多粒 我JJ入珠

奈梅亨同FC燕豪芬半大到星期日去杏花村表演跳break dance

買唔切南錫對家 jump

同意

仲有一場買下盤
下盤踢失12碼。。

全部唔識入波半大針

咁都要輸 冇野好講了 戒賭

Ray GUN

柏林輸撚埋佢啦
垃圾

柏林想點

lm

屌你老母尼奧特

柏林刷角啦

柏林3.1佢

係 唔記得左呢場..

快入呀仆街柏林

依場點都要買單頭
Btw 無買到
奈梅半大

可唔可以叫班燈閪咪撚出水

比我贏返一次咁多呀

奈梅亨正氣入多粒半大

柏林針撚左

尼美根繼續入

南錫對家真係我媽媽都識買啦

荷乙-10粒

想哭

奈梅亨加油

整係單頭左甘堡主勝 唔知會唔會勁jump

莫斯科比多3c我啦

唉

垃圾柏

最後一注 巴黎 布魯 些半大 唔中休息

柏林唔刷角輸埋去啦

柏林 伊高都咁 我真係唔知點賭了

栢林都針埋真係冇野好講

難道真係要逼我入絕路嗎

皮已收

輸撚埋 好野

柏1-2

1:2⋯⋯

阿梅半大

柏林輸埋

痴9線書包！！！！！！！！

1-2添 笑了

1-2

gel佢老母啦 文藝巴

個雲加channel好撚多野講好煩

抵啦 唔刷角

好波

我屌你老母臭閪

書包燈力強勁

[size=6][/size=6杜伊斯堡今季有分啦 ]

雷恩
阿些斯奧
多德
禾寧大
奈梅大

On9...

可以取消關注了

究竟幾燈先可以咁樣

莫斯科 奇蹟兩c好無

手足番黎啦 今日仲玩唔玩

屌你老母 係咪因為書包燈

痴線

書包好波

係咪癡撚線 我有冇咁撚黑呀屌你老母

屌你老母啦柏林
死鳩哂佢啦

入兩粒1角都無
吊那星

屌你老味 柏林

咁你唔走 channel唔比講野 開黎做咩

書包果種燈

半格都冇 仲要輸9買

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真係唔識賭了

柏林搞乜嘢啊

俄羅斯咁多位大佬 求你地比多兩個角球

書包勁中對家

想玩即場角

雷根快啲入

買咁多注 注注都輸 我都唔係求贏大錢 屌你老母

想戒屌了

柏林d人弱智ga

無事嘅
因為我串咗
BTW 奈梅亨1:0

有冇咁on9

屌你老母 俄角都未針 柏林針先

最撚慘佢依家玩開波前一分鐘先出
想跳船都跳唔到

主場全勝對客場全敗讓半一 仲要有書包加持 輕鬆

柏林你都算好野 林尾俾人入兩球

書包勁撚到傻

火車頭絕殺 以後唔反書包

半大ready 上

係咪癡撚線 屌

我諗最仆街莫過於最後絕殺和波
隊波唔洗輸得賭仔輸

柏林返去食屎啦

最後應該2:2

仆街幫人起機

佢一分鐘前先出撚有人跟佢咩。
想避佢又避唔到
出佢老尾

聽日波po係咪會冇左一半人

莫斯科比多兩c 我角球旗屌屎眼

火車頭7角

難d

連針8注了嘻嘻

你老母臭閪

真戒賭了

柏林唔刷角抵死啦

正係柏林都死唔少人

都未開始馬拉松就針曬

照書包既水 尼斯即場WIN咪100%?

痴撚線

比c

俄超比多粒開埋個大

屌奶星早知我買半主柏林好過，仲要高水啲，我屌你老母德國人。之前去柏林旅行都覺得柏林人on99,估唔到踢波都係。

有冇搞鳩錯 我屌你老母！

起機

雷根cup 柒佢未

俄超比多兩c!!!!

買輸包對家就可以換iPhone

火車頭入啦

屌你老母尼奧特肯入未

點解諗過但唔敢搏嗰啲就中
諗完信心大嗰啲就針

早知果年買李城冠軍 屌

我無言了

柏林聯真係笑話黎

200 一條單頭
書包你要幾多個200 先買到個手機殻？

唉 俄超角大jump

雷恩入啦掛

以後跟書包搵食

Shy巴打
挽留

好撚On9 上場都買柏林，你老母廢到

不了起機聽日玩英超

雷恩goal 包爺去左邊阿

柏林 又1K

書包永遠都中番場撚鳩人

馬會場場揀親d 法甲開角球都係西

訓左冇咁燈

柏林呢

閪花 ❌(書包同路)
比馬 ❌半(書包同路)
戴拿模 ✅半(書包對家)
雷根 ❌(書包同路)
柏林 ❌(書包同路)
雷恩
川迪
伊高w
奧斯
巴黎fc
勒哈w
羅連w
布魯半大
閪布
侯爾

寧可信其有，不可信其無。

笑左 同書包同晒路

從來都無正氣過

買尼斯係咪發達機會

Rennes入咗球十二碼

我真係想喊

All in 西布朗都無咁嬲

柏林贏都變輸呀！。。
唉

我真係呆撚晒
有咩可能會咁樣

比多兩c火車頭 一世球迷

連入兩球笑到

柏林唔刷多3c 咪撚追和阿

有冇奧斯手足

柏林22 不過有撚用咩

22

2:2 撚賭仔

2-2

我屌你真係2:2

dllm 柏林賤種狗

絕殺啊笨

屌3-2得唔得

尼斯6.5b第一注

真係2:2diu

奈梅亨唔入比人入

俾啲掙扎 柏林仔

夠薑3：2

屌你老母臭閪啦2:2
你老母俾狗屌 垃撚圾

阿梅1-0

柏林聯cup plz

有種nba

柏林cup啊

Cup呀仆街

不了

火車頭絕殺

入乜撚野波呀
刷角啦

佢老味！柏林聯撚鳩我地班賭仔

火車頭絕殺 唔反書包

肯3:2未

柏林個場2邊df大送禮sosad

應該3:2

尼斯有種你就反CUP

冇聯賽賭幾日， 依家一黎就收割

有信心可奪金

閪波 夠撚膽十分鐘俾隊榜尾連入兩球

22有撚用咩
咪又係輸盤

荷乙-7

刷角啦屌你老母

雷根cup佢！

屌你 慶乜嘢祝 on99

3-2未啊屌你老母柏林

莫斯科快入多粒

屌你老母！

柏林3:2到條撚咩

3:2呀快

因為書包買咗

3:2未呀屌你老母

下場

甘堡goall

cup佢老尾3:2啊柏林

eagles 11

正單頭伊高半大正氣

和 唔等於贏啊傻仔 快啲入多球啦

支持戴巴拿手足

屌柏林你班仆街輸盤就唔該輸波啦
CUP咩撚野

尼斯9.5b 叫都冇得叫又訓得

伊高斯客勝唔該

屌你老母 嬲撚到

下場我轉會入，但今場不了

Cup呀柏林

馬會又全收

3:2 的話我永遠戒J

真
佢新爐真係燈到一個點

Fs巴 柏林角大40k都crashed

RAYGUN 上呀 好似當年打spurs咁

甘堡爾goal
1:0

cup啊

3:2未

你飛機打定都得喇

尼斯反CUP請書包食老麥

伊高斯入多球

綠帽cashed

你今星期助攻c7 ok?

打定都得

好撚想喊
注注都針 户口一蚊都冇
我都係想追翻少少姐

莫斯科又得半格 jump

Cup呀

追俄假3 寶算了

跳樓

貢都要賴書包

奈梅唔入比人入

甘堡爾goal
半場差奈梅火半大

喊出黎舒服D

7角 -2

雷根！快

ME連針8注

3:2快

野仔post

完

屌 得番400蚊係戶口...

Cup呀屌

阿辛斯奧入未 世界波 快

jump 2:2

3:2快啦屌你

2-2 ft
書包全對家勝

洛達肯入未

Well done 書包
我以後就等你出左買對家

唉 屌你老母

戒賭直至PT搵到錢

有無手足買左尼斯一齊屌反CUP

阿些奧斯goal
gfco追和

栢林
特雷
又贏1輸1 賤種到

我都差唔多 由千幾一路輸 輸到依家變0

下場尼斯

戒賭啦

燈尻到柏林輸

法乙同荷乙差不多咁多波入屌你
高水幾多

大家多蒙特點買

邊到睇書包水

呢個你自己問題啦

比斯特goal 1:0
gfco

呢兩日大家針咗幾多

我13k

跟雲加 上盤

我五六千輸到0

連針11注

多蒙特就黎回到上太空

克萊蒙特入未
唔入比人入
要3球

雲加加持
阿些斯奧快輸

尼斯追和算啦唉

閪花 ❌(書包同路)
比馬 ❌半(書包同路)
戴拿模 ✅半(書包對家)
雷根 ❌(書包同路)
柏林 ❌(書包同路)
雷恩
川迪
伊高w
奧斯
巴黎fc
勒哈w
羅連w
布魯半大
閪布
侯爾

唔賴佢賴乜

阿梅 川迪 fc燕豪芬快入

法角半3全3

雷根斯堡 特雷死全家啦

荷乙差3場半大 快手啦屌你個西

佢真係連中既時候你上黎玩 個個真係包爺包爺叫佢

屌到攰

奈梅先開半大

gfco 1:1

雷根死先

留返今晚啲深盤正氣

見反底，玩多場
伯明翰

唉屌
3串1 斷柏林
抵死貪佢高水
本身想串佢大
不得我命

我決定將所有錢盡地一波買斯ng

GCHI
隔離法乙先開半大

尼斯NG?

伊高斯半大客勝要左客勝 想4

屌你Nec得一球？

阿梅 燕青快入

荷乙快撚啲入啦

今日針到有啲霉
決定唔再補同買任何嘢
聽朝起身再嚟過

真係半3全3

VAR 12M尼斯

幾比幾
無睇

洛達奇蹟半大

1:1 要練全場心

尼斯廢到要插水

西利呀書包！！！！

Goal 1:1

屌 尼斯咪入

全場有排
奈梅先半大

尼鄭唔通反cup 包神

屌你開大啊nec

尼斯goal

0-2 川迪

1:1goal

喊左奈梅先 奈梅半大上

串左 阿梅 洛達 半大到派100

無買

尼斯FAKE 12M

插水拎牌啦尼斯仔

LM

我

紅星 南特 對家執錢咁執

有var仲插水

同路lm

羅連 好波

睇啱三寶
不過近排太燈無買

VAR複視有冇12m，唔係已經判左

阿梅 fc燕豪芬快入

小注支持多仔

GOAL

奈梅比力

比多2球

Nec大波針了

是撚但啦 咪又係一樣無

6串7現況叫糊
差奈梅亨半大

嚇死咩 以為尼斯入波.....
冇睇...

仆街nex

燕豪芬無波入

奈梅比力唔該

尼斯1:1 !!!!!!!

爭前進之鷹同閪布朗

最後一注喺尼斯度，唔好針埋呀

入了

入啦求你

雷恩入返粒呀

屌....
尼斯...
食屎喇你....

阿梅goalll

同左包輸同路?

唉屌阿梅都半大 斷洛達

燕豪芬快半大 過關差你

搞到我穿唔到盤

翻翻一星期工先 下次一注大注屌落去

伊高斯快入
半客靠你
仲有NEC快入
半大靠你

阿梅！！！

NEC 我屌你

包爺要左 唔補飛等陣連半格都無

阿梅同奈梅半大
點解會揀奈梅
我信你

990

垃圾奈梅

兩場1:0既入多粒收返本算啦

伊高斯又輸12m....

書包買了雷恩呀 快呀尼斯

奈梅 半大 ready 上力

睇黎我未黑完 唔買個啲都中曬

伊高斯1:2 踢假波?

1001

雷恩得唔得？